有無人未食過譚仔/三哥

成世人食過一次 覺得好難食 永不錄用
都唔明點解d人成日食

無食過

唔好食

咁咪即係食過

樓主做乜鳩

同意

因為好食